有冇巴打中意史浩克04?

一齊傾下計啦

屌啦星炒咗韋恩斯亞

鐘意嗰兩個今季唔喺度lu, kolasinac huntelaar
不過真係多潛力股 goretzka geis meyer fahrmann embolo

咁成績真係差吖嘛

可過最搞笑係04未換韋恩斯亞之前係好想簽佢 好似追左幾年
不過一換佢之後 一年就炒

Me
上個月去珠海拎左半打簽名
最鐘意hunter
而家就鐘意高朗比恩卡

goretzka可能去拜仁啦 meyer應該都留唔住 embolo好似傷左好耐

Mayer 巨粉

Meyer*

連續幾年free主力走 而家仲傳緊下年free Gotetzka 去拜

希望下年打返起啦

有線歌王

呢隊波 年年走人

你話selling club 就多
但不停被人free 就好少見

走左亨特拉爾

當年歐聯

5比4皇馬

04高層真係好撚ON9

D主力成日free 走

之前好鐘意huntelaar

去Bayern坐咪等收皮

我係hunter fans , 海倫芬時代已經支持

球員年年free走

咁04青訓/撚幼幼係幾好ge
只係近十年都有
紐亞 奧燒 賀隊長 辛尼 哥列斯卡 達斯拿 哥拿仙勒 美亞 拉傑迪

freeing club

喂屌留個名先

小學追到而家

仲拎緊歐聯四強黎打J

Fahrmann 仲是潛力股？